Были также проведены серии тестов на суперкомпьютере Polus. Ниже в таблице \ref{table-res-polus} представлены результаты производительности для различных конфигураций задачи на суперкомпьютере Polus. Для компиляции программы использовались компиляторы OpenMPI с ключами -O3 -DNDEBUG. Для размера сетки $512\times512$ $\varepsilon$~принимался равным $10^{-5}$ из-за маленького доступного лимита по времени выполнения задачи на кластере.

\begin{table}[htb]
\begin{center}
\begin{tabular}{c c c c c c c c }
  MPI & $\varepsilon$ &Mesh & Time (sec) & Iterations & Error (L2) & Error(C) & Speedup \\
  \hline			
  4 & $10^{-6}$ & $256\times256$ & 147.706 & 408386 & 0.00305 & 0.000016 & 1.0\\
  8 & $10^{-6}$ & $256\times256$ & 68.746 & 408392 & 0.00305 & 0.000016 & 2.14\\
  16 & $10^{-6}$ & $256\times256$ & 38.094 & 408394 & 0.00305 & 0.000016 & 3.87\\
  32 & $10^{-6}$ & $256\times256$ & 59.797 & 408367 & 0.00305 & 0.000016 & 2.47\\
  64 & $10^{-6}$ & $256\times256$ & 76.633 & 408404 & 0.00305 & 0.000016 & 1.92\\
  \hline
  16 & $10^{-5}$ & $512\times512$ & 488.606 & 1430183 & 0.0016 & 0.0000084 & 1.0\\
  32 & $10^{-5}$ & $512\times512$ & 636.970 & 1430178 & 0.0016 & 0.0000084 & 0.76\\
  64 & $10^{-5}$ & $512\times512$ & 667.756 & 1430182 & 0.0016 & 0.0000084 & 0.73\\
  \hline
\end{tabular}	
  \caption{Результаты производительности на суперкомпьютере Polus параллельной версии MPI для сеток $256\times256$ и $512\times512$}  
  \label{table-res-polus}
 \end{center}
\end{table}